不論男定女鐘意人唔該試下主動D

試下比對方一個感覺你想點係人應有的代溝,連做都唔做點叫人想找你傾計

到你真係後悔點解當初唔主動D個下真係好似流星消失了一樣沒下一次架啦

毒撚主動少少都變性騷擾

嗯 去強姦呀嘛

如果人地有男/女朋友呢？

仲唔瞓ar

樓主有語癌